其實政府好驚攻打大學 攻入大學字眼

所以手足們先係學校等多陣 等大部隊救援 衝出去死路一條

而家已經係圍攻大學
喺出面拉曬所有救護
斷絕所有糧水補給

所以到依家佢都叫做無大舉攻入

冇內射就唔叫強姦？

依家衝出去真係9死一生

[救人]在POLY入面既人如果唔想死既就入黎!!

長春圍城

你係咪想佢地俾人孤立到食樹皮？
拉

其實係，見中大就知，見poly全世界影住poo入大學但警慌都唔敢認就知。
因為全世界史上第一單，香港popo真係衝出國際！

唔叫攻入叫乜好？

煲大佢攻入大學呢件事，一齊諗方法connect全球大學

有冇方法號召全球大學生係大學集會聲援理大學生?

Push

點解衝出去? 冇重傷 可以留係入面

依家行出去一定死硬

驚條毛
外國咪又係譴責幾句

推

其實好多人迫緊外國做野，手足唔好亂突圍呀，黑警隨時實彃射你呀
反而校園內會安全，最少冇人敢承擔攻打學校臭名

1400 被捕
Y7055178
顏朗謙

唔係
都好多跑走左
不過要分散d走，同埋熟地形

係libra食樹皮都好過突圍送頭